睇完Joker , 好期待Batman 2021年出現，Batman先係真正既超級英雄

羅拔柏迪臣
史上最型batman

我反而期待小丑女多啲

Joker 個蝙蝠仔幾似佢

都正

仲有superman2
同green lander

咁究竟佢算唔算係DCEU

我諗之後Batman會獨立出黎，唔再係DCEU了

當年twilight風摩萬千少女
我曾經一度都學佢個髮型

其實呢個造型好無敵
好少有動漫角色真人化, 轉化晒,(HQ 好長時間都係紅黑小丑裝造型)
又有番個角色神髓
真係會覺得HQ 真人,係會咁著衫

去美沙酮中心門口一大堆呢d 樣

又搞乜啊

Dceu is dead bury it.

I thought it didn't live up to my expectation though.

但係等到Bruce Wayne大個仔 Arthur咪好老囉？

應該Batman 二十幾，Joker 五十幾

Kick

JL搞到咁
仲D乜鬼CEU
聯動電影最大特點係每隔幾年一次嘅大集結
如果華納都搞唔掂大集結
就唔搞好過搞
DC就留返比CW搞每年大聯動算啦
人哋細台有心搞都搞得有聲有色

與其搞dueu不如搞個gatham系列電影仲好。batman個世界同好多角色都好吸引

平衡番先
Good Time

The Lighthouse | Official Trailer

西追